GitHub repository，內有外國勢力支持途徑宣傳

入面整合咗唔同嘅捐助途徑，可以share俾啲唔知可以幫手做咩嘅外國朋友

好似係早幾日新整嘅

利申：唔係我整，都唔識整嘅人

自推

open source

再推